李居明話侵侵7/11會行運

著名風水大師李居明，慢必師傅，佢話侵侵到左7/11就會行運。大家信唔信？

計香港時間定美國時間先

美國已經係7號

又臨兵鬥者呀....

有陳雲認證wo

侵侵反勝我以後每年買佢一本運程書

戇居明都有人信

美國東岸時間7號仲有13-14個鐘

7號左好耐啦喎
你係咪睇錯8號呀

呢條友擺明鳩吹 如果咁都中 真係抵我買番一本佢啲書

有無解釋咩係行運，唔當選都可以係行運，係咪任佢噏

剩返13-14個鐘啊柒頭

算吧啦 好攰呀

人地話神棍佬11月7開始會行運，唔係得11月7號
你先係柒頭